有無巴絲知到九龍東邊到有平噴油？

唔使話做到好靚
始終都十幾年車
只想求平